發夢頭先去搭飛機DELAY咗好耐

想問下各位巴絲 平時飛 要提出幾多去機場？ 我頭先發夢要勁耐先上得機 好驚

推

好驚

咁都負皮 轉一轉個彎諗啦

屌你。呢個時候講呢啲？？？

冚家產

唔係唔知你想表達乜野
而係無必要咁做, 依家足夠上哂全球媒體
返黎金鐘啦, 失金鐘做乜都無用..